發覺啲翻譯咗做廣東話粗口嘅片真係好撚搞笑

1分28秒
Fuck me，仆街
Excuse me ，fuck me? how about fuck you!唔好意思小姐，仆街？不如仆你個街